點解失業啲人唔去炒股？

恒指都上到30946
道指31522
一街都係錢唔去執嗌冇錢？

你覺得失業嘅係咩人？
嗰啲人有幾多存款？

做左咁多年一啲存款都冇？
平時唔好咁大洗已經有啦

嗰啲人有腦嘅就唔會失業

百姓無粟米充飢，何不食肉糜？

而家一街都係肉糜

有得借貸炒股

無業點借

孖展槓桿10倍唔需要證明

班官真係會咁諗
佢地成世未見過窮人

成日都揾籍口.

It’s The Poor Who Are Greedy, NOT The Rich

我地班富貴日日都用錢托高個市. d 窮人就乜野都唔做.

怪就怪有無限QE

短炒只會畀大鱷做點心
而窮人又點會有多餘錢做長揸？

點解你唔中六合彩？
成日有人中頭獎喎

咪撚馬後炮升完個市先黎講啦dllm

關事咩?

呢個世界咁多窮人. 每一夾$1 都買都大野.
唔搞合作社真係幫你唔到.

仲有短炒有機會成功. 最多咪老破.

升黎升去個d
一街都係錢但有好多連家鄉高位一半都未番

你又知冇

本都無 你要佢地去借財仔炒？

失業連開飯都成問題 要借錢炒股根本博老命 邊有咁易
要好似開司咁賭命賭器官 輸左就死
不過就算揀股眼光好 都冇幾個做到

有無人有同事炒股賺到工都辭埋

有就唔洗日日叫冇錢開飯

炒到輸錢

其實好多人牛市都豬緊錢

all in or nothing
冇野好豬

大把人失業去炒股, 最後財自啦
佢地費事入黎笑鳩我地呢班黎字頭

更多人失業炒股輸到破產跳樓
好多人好似大劉同施永青都講過 股市贏家都係少數
你估手機篤兩篤就發達 咁易咩

樓主發左達未

唔好害人啦 如果你咁講 無人番工啦

因為輸錢個班都樓哂樓，所以炒股贏錢財自班人都係佔大多數

愈多呢啲post即係愈快股災 都唔明啲人靜靜地贏唔撚得

因為輸錢嗰班唔計 所以贏錢佔大多數

啱 我成日都叫露宿者去買樓架 咁未唔使咁慘瞓街

點入門？

我年初一走去同佢地講, 最後比佢地打到仆街
忠言逆耳

講到羸鳩緊咁 就算炒股都要有啲錢輸下 第一鋪就輸撚咗就炒 一定係輸下贏下咁炒上去 失業都冇錢做後盾 炒輸飯都冇得食

贏少少就鳩撚屎
不知所謂

點解露宿者唔買樓？

咪就係

窮人更應該投機

見ｄ人失業去做送外賣係浪費人生

牛牛，帶你發達

無草開錢既人不嬲抵死
無野做就無錢開飯？
咁你咪做到入棺材個日？

可憐之人
必有可恨
大把露宿者道友黎

點解樓主唔all in SPY call?

咁佢地又去晒賭波 賭馬 過大海架 je

1）識炒股唔代表一定嬴

2）成本細去炒同成本大去炒已經好大分別，當你身
家得10幾萬，拎一半去炒，正正常常都係執幾
皮，會開心多咗錢，但唔會解困！唔同有錢嗰
班，隨手拎幾10萬轟落落啲是日賭股，買中邊就
幾倍輸咗又唔肉赤

3） 唔敢搏！失咗業已經自我懷疑！怕輸唔起！

一般人都輸多贏少。失業會令到人心態改變，更加會目光短視。做過一陣股票行，發現愈多交易次數就輸愈多

好似炒股一定搵到錢咁

駛咩眼光好 AARK tsla 係人都識買 隨心執30-40%一年啦

失業既人一定鐘意賭？

咁你又點知失業 ge 人唔會去賭

無罪假定

你事後孔明啫
眼光唔好咪聽人講400入咗gme囉

On9

你又知無人咁做？

點解失業就係冇存款
旅遊業 航空業平時好景揾埋唔少

連社會底層嘅連登仔都係有咁嘅意識形態
真係好難怪班狗官諗嘢咁離地
痴撚線

講到人人賺錢 咁邊個輸緊錢

做banker唔可以失業

因為我搵夠 想比你賺

第一個諗起晉惠帝 嘅何不食肉糜

原來連登都有晉惠帝智商嘅人

真心體恤貧苦大眾嘅巴打，股市嬴左錢咪捐少少出嚟，公益金啊東華等等⋯⋯當平衡下心理

個個都咁易賺錢無窮人啦

你去叫啲富豪 / 富婆/ 富二代捐左先啦
佢地賺埋賺埋都食唔晒

大戶.

GME 比老散劏到一頸血.

識炒股點解仲要返工？

哎當我冇講過

呢個post好離地

假設你三十幾四十歲，有一家大細仲要供樓，失業

仲會攞存款去炒股？

樓主 以前飢荒啲人無粥食點解唔食飯？

炒緊啦 都未賺返失業咁耐嘅人工
有咩賜教

是但搵隻賭場股
一晚返晒黎啦

炒股必贏咩😢😢
輸埋d積蓄點算😕